入境處麥當奴果位飲緊龍蝦湯既真絲

屌你咩 咁多人 仲一路上連登一路飲龍蝦湯 飲快d la

關你撚事咩 我條女嚟
死狗公

你有撚女咩 青頭仔

仲未飲完 屌你